18k~~list 砌女連mon求評

CPU:
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU HK$ 3080
Motherboard:
ASRock 華擎 Z390 Extreme4 Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1
Type A/C ATX M/B HK$ 1365
Ram:
ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 x2 HK$ 990
Display Card:
GALAX RTX2080EX (1-CLICK OC) 8G GDDR6 256BIT HK$5699.00
SSD:
ADATA SX6000LITE 256GB M2 2280 HK$380.00
PSU:
Cooler Master Master Watt 750 Watt Semi-Fanless Silencio Fan, Semi-Modular 80 PLUS Bronze Power Supply HK$630.00
HeatSink:
MASTER MA620P CPU COOLER HK$499.00
Case:
PHANTEKS ECLIPSE P350X MIDTOWER BLACK HK$599.00
Monitor:
LG 34UC79G 34寸" 21:9 IPS Curved 2560 x 1080 ,FreeSync, 144 Hz HK$4990.00
TOTAL: HK$18232
叧外自己舊機有隻sata 既ssd 同2TB hard disk了
想問下asrock 埋extreme 4同 GIGABYTE Z390 AORUS ELITE 邊塊會好d?
散熱方面隻 MA620P 壓唔壓到粒9700k(不超頻)
Display card方面張GALAX RTX2080EX依個價錢玩唔玩得過,又有rgb 又係2080
多謝各位大大解答

ssd 轉 8200 pro / 970 evo plus

OS SSD 可以用好 d
2080 可以一用
風冷壓唔到9700k , 揀 aio 280/360, 但要睇番個 case 裝唔裝到

MB 上 Z390 taichi

火牛轉CORSAIR RM650X-2
風冷用NH-U12S

9700k 同開蓋8700k 比 邊個熱d

開蓋涼 D
好似係

開蓋u12s 都有人壓到
焊錫9700k 頂多咪熱幾度
點會風冷唔得

係喎
9900k 先唔得

用9900K+U12S唔大超都唔會太熱
利申 用緊

除左上Taichi 仲有冇d 2千以內又ok既版

650夠用？
Cool媽依隻唔好咩

34 21:9真不了....
當2隻MON 用又有D細

Msi果堆
窮人又好用

m2用970evo
牛用好d啦...賊船rmx
換左塊版佢

對唔住

珍惜銀包
遠離Cool媽

如果budget緊嘅話 可以降一降grade 用返好啲嘅料

小弟尚算新手 想聽下cool媽有咩臭史

師兄有冇提議縮下邊度會好d

想問大大會㨂同樣32寸144hz既16:9定21:9呢？

16:9
上下MON 用緊 1隻4K 睇片一隻144打機

咁樣就縮顯示卡去2070
用好少少嘅底板(唔換都OK嘅)
用samsung 970 evo plus 500GB
火牛用antec hcg 650/750 gold
散熱器改noctua D15S

師兄 除左依隻d15s 仲有冇d壓到9700k既rgb風冷

好似幾正 但係上格床限制了我

當1隻MON用咪夠大